(泡狗改不了吃屎) 韓亞航空接受大陸要求 將台灣列入「中國」

中國大陸的反分裂行動席捲全球，多間外國航空公司近日都接到大陸民航局要求，標明台灣屬中國地區。韓媒報道，包括南韓航空業巨頭韓亞航空在內的多間公司，近日已應陸方要求，在官網上作出有關更改，另有部分公司則仍在討論標註地區的方式。

報道稱，韓亞航空官網的預訂頁面中，台灣已從「東南亞」一欄中，移到「中國大陸及港澳台」底下。部分航空公司處理與台灣相關訊息時，亦作出類似的變更。報導又援引南韓駐華使館人士稱，自1992年中韓建交開始，南韓就已經決定尊重「一個中國」的原則。

就有關問題，大陸外交部發言人耿爽周日（6日）曾在記者會上表示，甚麼都改變不了世界上只有一個中國、港澳台地區是中國領土不可分割的一部分的客觀事實。他強調在大陸做生意的外國企業，應當尊重中國的主權和領土完整、尊重中國人民的民族感情。

遲啲泡狗都列入埋我偉大的祖國

方便遲d一次過叫晒韓國

「中國大陸及港澳台韓」

班台狗繼續崇韓啦

中国= 支那鬼國
南朝鮮=南泡支那／朝鮮支那

兩個民族一樣咁垃圾

一齊叫朝鮮

德國畀左膠佔領咗

而英國有史以來都係國際契弟

中國南韓
Korea, China

大陸同韓國都好近
畫地圖又可以借啲意霸埋人哋啲地方
幾方便

中華首爾

華航長榮改大韓民國做朝鮮民主主義人民共和國咪得

中華漢城 先岩

韓國自古以黎就係中國藩屬國
李氏朝鮮個時，連起國名都要請求明太祖朱元璋係和寧/朝鮮中作選擇

要求將韓國列入中國等地

食屎啦 侵侵都出咗聲明叫你咪撚驚贏国
你係都要幫贏国含撚

泡狗

藩屬國